有冇人分析/安慰人地就好似好叻, 分析自己就一pat屎咁

我係

識叫人地放低
但自己永遠都學唔識放低

係 講就易 戒到呢樣我應該天下無敵

我 如果我死咗就好

點解

個個人都係應該

我唔知做人嚟做咩

搵d野happy下

shit 又犯 拿見到啦 係 我又安慰人

我都會好似你咁